[Whatsapp] 澗谷 石澗/行山戶外運動group

處暑迎秋 及時行樂

舊post:

前言
行澗同行山唔同 講求反應、平衡力
要有一定行山/戶外攀爬,
本群主要都係開石澗團、玩水為主, 識游水可以玩更加多活動
有時會有泳綑/浮潛/行山/露營團

成員須知

加入Whatsapp 群組
Google drive link:

群組背景
1. 大部分人8,90後, 連登冇女唔係新鮮事, hehe

2. 主要星期六日開團, 閒日都有機會出團

3. 開團冇指定行邊區

群組規則
1. 本群成立旨在探遊山野石澗等戶外運動，每季最少出席一次行澗/山活動, 潛水者must kick。如有合理解釋(養傷/外遊/返工等), 煩請同admin講聲, 我地會酌情處理

2. 愛護郊野, 不破壞生態, 做個有公德心行山人士

3. 講野串/唔識尊重/收兵/厹: 即踢, 搵食死番去8,90後交友gp

行石澗好處多
1. 生命源於水, 親親大自然

2. 訓練自己既冒險精神同埋勇氣

3. 石澗山水交融, 風景優美

4. 較廣闊既石澗, 可以選擇行水/石/林路, 變化萬千

5. 夏天行石澗比較涼快

行澗注意事項
1. 好天先好行石澗! 好天先好行石澗! 好天先好行石澗!
好重要, 所以要講三次, 石澗出意外, 好多時都係雨天地滑/山洪暴發做成

2. 一對防跣鞋
想知防唔防跣, 可以係屋企個浴缸度試下
防跣鞋亦都唔係萬能, 踩落生滿青苔既石頭, 著咩都係跣

3. 其他裝備
防水袋: 以防萬一, 為貴重物品保命
淺色衫褲: 石澗多蚊
手套: 冇咁易比尖石割傷

4. 個人能力
有足夠體力攀爬、上落, 基本行山經驗
良好既平衡力、觀察力、敏捷既身手
如果識游水就更加好

5. 量力而為
唔識游水既唔好跳潭落潭
冇能力攀上岩壁既話, 寧願行山路避險

過往活動精華, 未能盡錄
九大石澗:
蓮花石澗 蟠龍飛瀑:

梧桐石澗 玉女瀑:

大城石澗:

橫涌石澗:

雙鹿石澗 四疊潭:

萬丈布 鼻涕瀑:

屏南石澗 九疊潭之一:

黃龍石澗 黃龍瀑:

昂深石澗 千層瀑:

險澗之一:
臥龍石澗 龍爪潭:

東馬肚坑 撲樹崖:

紫淺石澗 92:

出海:
橋咀島浮潛:

火石洲:

支持

冇人carry 真係唔敢行澗

我想參加

獨木舟去火石洲?

練下is okay

報名!

唔好咩？

快D報!

沙塘口洲

名己報!

收到!

如無意外，今次收人收到28號架咋

記住加我入去

有興趣

qq boy優先

留Contact 等28號通知啦

要打風了, 為全港帶黎澗水

喱句真, 澗都好行嘅

經典回帶 夏日必去邪惡拉絲石澗 花潭石澗

今晚行完梧桐石澗!

澗都好行嘅

行澗? 不了

名己報

ho ball

今次儲多少少人先再Add, 留左contact既等下啦

岩岩清左潛水人士, 好快就加新會然架喇!

大家經濟盡量打詳細啲，第日因應番你地能力可以比意見你地 thanks

大家「經驗」盡量打詳細啲，第日因應番你地能力可以比意見你地 thanks

有性趣
行山、行澗、浮潛、潛水都得

連續打幾個星期風

good!

十大必到景點, 真井底瀑

名已報

你個名, 睇黎我地好有緣

但係識嗌一定嗌雞肉三酸少辣多酸

行過次黃龍 辛苦到行軍咁我屌
冇下次

毅行撚留名

有幾辛苦

試下行100km澗

你地係咪telegram group
我㩒錯左report spam
add多次🙏🏽🙏🏽🙏🏽

決定好黎緊9月16號果個星期加人了
9月16日後留contact嘅, 會計落下次招人

唔係telegram...
況且仲未開始加人

gogogo

又去探青竹了

hehe

想join, 係咪16號開始收人

留contact deadline係16號
17號開始加人

推下先

妹下妺下嘅阿婆都行到喎

琴日又去澗邊探下小動物

喱位ching好串喎

16號就成立一週年

懷念過去